移民

有冇邊度可以一百萬買兩層樓，一層自住一層收租又收移民？非戰區非第三世界pls （PS:有BNO)

無

越南

巴基斯坦

唔係度度收租都咁好賺

馬來西亞買樓收租少過存款

秦國

間屋先一百萬
你覺得收租可以收幾多?

冇話要賺喎，夠生活就得

或者轉個角度，邊度生活費同租金低呢？當10k一個月包哂所有野（當然唔係劏房之類）

I mean CP值最高的地方，唔洗同我講10k香港都夠睇你點用，香港是垃圾

認真答你: 返大陸2線城市住啦。租金2000-3000有找，其他野點都用唔到7000

係被動收入咪得，收租收夠你買入價之後幾多都係賺，旨在唔洗煩生活有時間做自己野

真係冇其他option?

唔係呀，樓上師兄都有講
馬來西亞啲租金都係平到仆街。

2000 蚊馬幣可以租呢 d ，你放馬來西亞銀行有4厘息，即係你放50萬馬幣係大馬，咩都唔做 ，利息夠租金，有3球，一球support 住，一球support食，仲有一球利息用黎saving 都得

泰國，收租回報唔知多唔多！

五十萬既樓比你搵到，你諗住收到幾錢租？

柬埔寨

一百萬
你去住第三世界都未必得啦痴線

唔好諗住將香港嘅玩法搬去其他地方
如果租金咁好賺
樓價都唔方平
50 萬嘅樓收嘅租應該唔會夠你生活

冇話過得一球，只是如果買樓我只會用一球

馬來西亞好似幾抵屌

The other way is for you to join the British Armed Forces and apply for British Citizenship after 5 years' of service.

東網透視：憑一支單簧管 香港仔入選御林軍

以香港第一人身份成爲英國御林軍樂手，David憶述，源於幾年前一次聚餐時偶遇英國陸軍音樂總監，對方提起英國御林軍樂隊招募新隊員，他持有英國國民(海外)護照(BNO)身份也可參與招聘考試，故決定一試。軍樂隊考試分兩部分，體能為先，音樂第二。對於當年33歲的他來說，體能測試是極大的挑戰，要10分半鐘內跑完2.4公里，亦要做掌上壓及仰臥起坐，首輪面試因跑步不達標而失敗。但他並沒有放棄，返港苦操3、4個月後再接受挑戰，2013年過關斬將通過所有測試，成功取錄。

身為英皇室的御林軍，薪酬福利令人關注，David則不予透露，僅指薪金水平較香港警察低一些，除普通的醫療和交通福利外，最優厚是住房福利，他與同事在倫敦市中心合住一間800至900平方呎單位，月租只需30英鎊，僅相當於300港元，相信令不少香港青年人羨慕。他現長居英國，還有一年便可入籍，目標是繼續在軍隊攀升，成爲終身職業。

馬來西亞唔係排華好嚴重咩?